\begin{exercice}[Tracer une ou des courbes?] 
Soit $f$ la fonction définie sur  $]0;3]$ par $f(x)=\dfrac{\TopStrut 3}{\BotStrut x}-2$.
\begin{enumerate}
\item \'Etablir un tableau de valeurs avec un pas de 0,25.
\item  Tracer la courbe représentative de la fonction $f$.
\end{enumerate}
\end{exercice}